Version 4.1
-Se crean los nuevos archivos y se moddifican para creaar el cliente y el servidor. El servidor se counico unicamente con el logger mientras que el cliente o hace solo con el bot

Version 3.1
-Cuando uno de los dos jugadores llega a 3 puntos automaticamente se cierra el tenis y se destruye la tuberia
-El bot realiza una proyeccion en memoria para poder controlar la raqueta del Jugador 1. La raqueta hace un seguimiento de la esfera
-El logger se comunica mediante una tuberia fifo y registra todos los puntos que se van anotando y los imprime por pantalla

Version 2.1
-Se ha añadido movimiento a las raqetas y a la esfera
-Se ha hecho que el radio de la esfera cambie a medida que pasa el tiempo

